[理性討論] 如果可以確定100%安全, 就唔使做測試啦

講明先, 我唔係話港鐵無責任呀

但係而家去到9屌ge狀態好似有d過份左

不喜勿插

咁就無人駕駛測試啦

叫法拉利去彌敦道做安全測試先

而家係話緊2019年下半年會正式使用，呢個stage係唔應該出現Fatal級別嘅錯誤。

新藥做臨床測試, 死左人係咪又唔洗負責?

要負責 但係大家而家似9屌緊佢多啲囉

你又知佢唔係日日都有野試? 只係今日個次出左事你先知

咁呢個應該要符合佢日常運作ge. 我唔識

Up乜9

無話應唔應該

都係個句，100%安全就唔使試

然後唔夠時間試 又屌佢delay交貨

好我同你講邏輯

首先, 你第一個comment 係

//屌你 試都唔係星期日晚試下哇 第二日唔洗返工？//
其實佢星期日至星期四晚試都會有 "大部分人" 聽日要返工呢個問題 😊

然後我答你

//你又知佢唔係日日都有野試? 只係今日個次出左事你先知//

你只係重覆左唔應該星期日試

之後我只係提出,

//然後唔夠時間試 又屌佢delay交貨 //

就變左做政府同港鐵圍威喂定交貨日期, 唔屌佢屌邊個

咁樣唔係9屌係咩?

mtr行左40年都冇撞過車。即係我有一套我試左40年都work嘅系統，而家仲要特登去再試？就算要，點解我唔係expect佢100%work，咁咪就係唔應該發生呢啲fatal級別嘅錯誤。

咩叫試.... Production stage 係應該100%work... 但而家未係production...

一套system 係過去40年work 唔代表唔使upgrade 個wor

其實兩個車長只係輕傷，港鐵執返身彩啦
兩個車長簽咗生死狀做Test ？

我只係想講意外無人想

我出街都有機會比車車死啦

如果星期六晚test, touch wood 出事, 星期日係咪可以即時full force 應對? 我當in house 職員可以比allowance standby, outsourced 個d呢? 你話叫佢standby 就standby 呀?

唔好淨係諗你返工唔方便啦 唔該

但而家未係production，所以可以接受有啲嘢唔work

而家測試出fatal級別嘅錯誤，
mtr講得出預計下半年用新系統，咁今時今日一定係已經通過左好多測試。而家係通過左嘅嘢死左，啲management好有問題喎，戴住「咩叫試」嘅頭盔有用咩？

咁未係production 就真係可以接受有野唔work 喎, fatal or not. D野work 曬就唔係testing 啦